老實講 係咪真係識人好過識字

人生

professional qualification 只係入場卷
之後就靠你造化

係
投胎投得好仲一世無憂tim

駁唔到